陳浩天：《基本法》與《憲法》並非「聖經」

香港民族黨召集人陳浩天表示，現時是敏感的時期，不能披露香港民族黨的會員人數，以保障他們的安全。

在外國記者會午餐會上，有出席人士指出，《基本法》第一條列明香港是中國不可分離的一部分，若香港提倡獨立，關注陳浩天如何說服全國人民代表大會除去相關條文。

陳浩天回應，香港人並無透過投票通過在香港落實《基本法》，亦沒有參與撰寫條文，認為《基本法》與《憲法》並非「聖經」，香港可以撰寫新的《基本法》與《憲法》。

他說，很多人指港獨是不可能，但他認為香港頗準備好成為獨立國家，因為香港有不同的貨幣、政府、立法會及制度等，目前只是欠缺完全的民主，只要港人能選出自己的政府及立法會，就已經大致獨立。

咁事實係冇錯

我相信香港最終會成功獨立，大家一定要堅持落去

呢句估唔到可以係tvb出到街

聖經都有幾個版本啦

但係吸精瓶係上帝wor

英文版新約聖經好似改個幾次
摩門教加多咗本摩門經
古蘭經仲話自己係修正版
下次舉例要小心啲

中國向美國釋出善意

只可以話時勢造陣浩天

善意？邊度有？

睇新聞節錄話佢話並非如聖經不可修改

五毛識閪聽人講咩咩

痴撚線

聽日就無咗架啦

係有班支那賤畜要清洗

push

「如聖經不可修改」呢句佢邊有講到

我睇新聞覆述，未睇直播

信則有

香港獨立

入面tvb 新聞片有